有咩方法可以幫到基層伯伯婆婆有口罩？

睇到好心up..有啲一個用十日,有啲一個都無
可唔可以發起每人捐幾個俾佢哋
或者 集資買啲炒價口罩俾佢哋

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

推唔到照推！！！

自己都唔夠，
要屌就屌政府唔做野，
全世界都缺，
但係人地又可以7日派2個1星期10個?
重有如果唔係啲仆街囤貨，
$98一個，$2000一盒，
真係冇?
基層冇係因為坐擁2萬億儲備嘅政府唔做野，
政府掉100億出嚟食炒價買完派，
可以派1億個，每個香港人可以有10個...

我地交稅俾仆街政府，
佢唔撚做野，
我地重要貼錢幫佢?

重有唔好唔記得少數派區選票源係多咗㗎，
投俾佢地班咩咩人嚟?
佢地唔問小數派拎?

推翻中共

點分藍黃？

共產黨令好多人流淚，誰幫他們？

政府可以唔駛出公帑買
直接拉撚晒啲炒家就得

你唔捐比我去捐俾d會投民建聯嘅人?
777仆街點解我要幫佢埋單?

推！我都想知有咩安全渠道

叫民建聯幫手